晴報而家玩到用八年前舊聞嚟搞分化

單野都八年前（圖二就係果單新聞）
又話保護私隱將女死者個名刪左一個字扮化名
但fb個po又出女死者大頭相